未來撚阿廢(不信可按起底功能) 從來不會 屌共產黨 屌習近平 罵都唔敢罵半句

(不信可按起底功能)

同泛民一樣
唔會叫打倒共產黨
淨係識嗌建設民主中國

小心佢發癲屈人五毛

出5毛退散圖

佢永遠會笠水 > 扯開話題 > 話人5毛 > 之後逃跑

咁即係咁遠未來都仲有扮民？？？長做長搵？？？

講緊關愛座hunter?

五毛JR

泛民支持者對雜種有不切實際既幻想是常識吧

阿廢:共產黨，唔屌得

右邊定左邊呀

叫雞啫

因為5毛阿廢

我會整個支那 軍事/經濟真相
等佢比佢頭頭話下先